---
title: Liputan harian untuk Isu Ekosob dan Pemekaran
date: 2012-12-01
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Desember_01-30_2012_Liputan_Harian_Website.jpg](/uploads/200px-Desember_01-30_2012_Liputan_Harian_Website.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan harian untuk Isu Ekosob dan Pemekaran

**Lokasi** : Papua

**Alamat** : 	Jayapura,Merauke,Sarmi

**Jam** : 1 bulan

**Hadir** : 
* Narasumber
* Staf Media ALDP

**Ringkasan** : 
* Update situasi Papua untuk isu Ekosob dalam bentuk tulisan di website ALDP
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami http://www.aldp-papua.com/
